buyandship自提點 點打?

係咪新增派送地址 自己轉返英文打落去?

竹山=自 手人=提 田口=點

屌你好好笑